[黑洞台] 寂寞在流動

寂寞在流動

那些真的假的夢

但願是埸夢

滲在午夜裏隱隱的痛

各有各苦衷無論猜中與未中

各有各用意 各有各不同

我在笑着痛

你也不懂

好比火星 跟水星 相擁